[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4015)

Hehe

Slow

花姐

樓主黑警黎 唔好推Post

slow

角易玩

慢到

等埋場荷仔完 再推多口

如果計埋食左個啲 有11角啦

泰斯達....

今晚仲有冇水

有無人知伊高斯點輸，搵唔到理由，搵到我派

買泰斯達係咩心態

一聽就知前進之鷹啦

等你今晚

入多球開大啦

屌你老母

E 鳩 s

主會入

1-2

又食角

呢個係12/11 既對話

15/11 既對話 佢表示人在泰國
無咩時間賭波
但畀我發現佢係波post 凌晨3點仲屌緊波
基本個刻我都知佢肯定帶緊我遊花園

利申: 只是整合
星之力已fact check無份

但有幾個同YY FD果d就唔知
聽聞有1,2個特徵，一齊玩外仔，同一時間2,3個一齊上水

邊d就自己諗la，做人唔好咁八呀，唔係又會被人誤會

名都贏左

80-85客

跟

試下俾多隻

呢兩日10蚊推左上260蚊 點部署

畀你gel到輸

屌贏硬都驚不如咪賭ok?

慘 冇跟大隊買添

屌 又食角 on9

上面有個同黨上左水

英甲 角呢 屌

2200好快到啦

真

場英甲買左半大 點搞

客隊又食一隻

Bogo 蛇係咪又角大

咁樣頂出去吹返轉頭

$500今晚打上$5000有可能？

5射對11射都輸我落街屌9黑警

原來燦美係半小全小

Ky好憎yy咩
每個post都留一次

主隊咁幫我收錢
買佢小小下一隊入球先

支持

你係咪搞錯d野 半大全大個隊叫哈馬比

旁證今場好野 但都中 吹咩

泰斯達下半場一腳都未射過

呃人錢唔洗jer咩

笑死

擺明啦
買角細 叫角？

幾時再出追數

推3口就得

唔係Fans就係好大仇口

話左你30年前嘅野都攞黎講

10c完 大家放心 唔會問馬會攞返

泰斯達all ined gg

下場啦
禁區都入唔到

女人好好記性

大佬呀

唔係，要被d傻東知姐

大波已死

法國點睇

手足jump 定

有冇手足要咗甘比

買角細都可以叫角ga

一早講左

Egoc100%

我 半大全大 客盤

call定g

岩蛇可唔可以開口救poly手足

支持！

爆完我8.5就唔刷 好撚野

popo 100%

岩蛇再救埋我

早講牙

西客3

1:1 9C FT

玩角球又中 玩乜撚野盤

On9

英甲 停撚晒角係咪on9

提子角大可否全掃？

2.5/3 又豬

客

針

屌

基糕！

1 2

原來係你

goallllllll

屌你老母一敏

主jump

Gel 撚到1-2

越屌

無呃你

2關了

召喚書包

搞撚掂

炸！

西乙 主 1:2

offside

炸左

一敏真係好撚勁

炸

好撚在 1:1

好撚在gelll

英甲8.5？

炸完對家

Goal

屌你一敏 出黎燈番主贏未

荷穴入未？

笑4

On9 平手跟盤開

一敏差啲連嗰1k都gel到無埋

炸？

一敏

In 傑佬 we trust

執翻條命

Var

唔係炸咩?

咪炸啦

乙組學咩人用VAR

VAr後無炸

Off撚左喎

BOMB

唔好炸呀

爆完就唔刷 好閪

FAKE GOAL

執翻條命

炸Goal

Boom得好

一敏死唔去

越撚哂啦

炸得好！！！！

炸定入

Po唔切？

荷乙得一球

easy bro gel 定

11.5b

甘比

傻仔 8.5都買細

大波玩完 屌 斷腳啦

屌 炸撚左

韋甘比GOALLLLLL

炸完 主入了

韋甘比1:0
快d入多球

睇撚住成個身位 咩冇炸 on99

全中

Goal 維羅納easy

支持！！！！！！！

炸咩，睇比分網1-2左

D真飛邪撚到

bogo之力屌打mama之力

炸你老母咩

換褲先

Gel到天花板

好能7

覺得炸完都係客會入

01 goallllllll

買咗半場上盤

下場

係，我買左先知佢買

屌 8點買左客又針

On8+1

on9 var

一陣買咩

thank you so much

抵死 我4點就話買呢場

屌on9炸閪咩

會唔會爆一角

8.5B

akinfenwa 入波

入撚左仲針你買其他

似

我尾關係燦美爾

炸完對家入啦 屌你一敏

笑5

咁樣9C開角大真係世界級

出左飛啦

無呃你 基ng!

炸完都係客

12m

炸你老味

客快入多粒啦

屌原來係佢燈

主同我頂撚住

河床？

channel提左大家補飛就算

荷狗肯入未

荷乙有三球我扮狗叫

補三分 主goal

媽媽半大

0:2 goalllll

英甲半大

0:2

02goalllllll

1.5b 半場gel

特士達1-1 5 1 200

半大

原來收錢

我

韋甘gellll

有

我有冇眼花係咁奇蹟半大

韋甘比2:0
1.5 gel 爆你爸爸

lm

Lm

屌 插水狗

仆街 真飛再gel

莫非神9

韋甘比 輕鬆

高比奇蹟半大

屌你咩媽媽禁都半大到

西乙主入波派$100

屌 你地8點買曬上盤？

真半大
Mama

我愛mama

媽媽勁到 有無gun

Gel la
原來結婚前d野仲啱用

星火

無

得 咪刷c就得

屌你老母咩買左細啊

me

我了

Nice
-6

咁都有半大

西乙插水搏12瑪晒左成分鐘

I

+U

半大全大客盤係咪可以gel定

你唔係買下盤下話肥仔

屌 燦美爾可追和嗎？

愛隊：韋甘比

明尼路巴好堅

仆街Var

咁撚樣都唔洗輸

得返兩舊水 點部處好

同派 西乙入派100

無買客，買左1.5 2.5

lm先

1

屌 真

8.5s一爆完就唔刷到完場 真係好閪呀

荷乙俾多兩球 求下你

完 -1000
2.5大死左

南非憑乜讓咁深

✌🏻

o

係得俄假先成日開唔到初盤8.5

堅乜鬼 差尾關 燦美爾 快撚手追返一粒

9.5s 10.5s 差d 死

8.5b 多一角都冇

韋甘半場上盤 1b GELLLLL
THX MAMA

炸撚到走盤 屌你老母VAR

真好彩

7.5b 9.5s 震哂

多謝ky mama
跟左西乙fg 英甲半大

明尼路巴打

越左個腳指 好似係

原本3x1 角小尾關

西乙學咩人用var

LM

nice

好彩

so down

屌我睇錯你買客

9s 10s 客盤 全震！

10.5s ho ball

1-1 plzzzz

ez goal 點輸，有無人可以話我知

英甲定西乙高水平D?

好快會0:2

又有錢賭

10.5s一樣 又話食角又剩

對抗英甲高
技術水平應該西乙高
打一場波既話應該西乙有優勢

泰達斯追和 我幫巴打含撚

Ok

2100重心

唔明點解10c佢清出去都當越位 如果係澳職 一定比垃圾旁證

南非有無派拿

蘇丹?

快

屌你 快撚啲絕殺前進之鷹啦

9點 非杯外 有冇心水

黑鬼又角大？

留返下次

黑撚唔識入波

馬會冇

細波

南非贏硬？

2100下盤？

Sure

我買一格有原因

艾高干

南非細波？

完場未
前進之鷹

屌你咩禁撚型

南非半大

達斯追和 我幫3個巴打含撚！

英甲鳩斬

荷乙立即入波啦屌

睇住黎食

力架盃唔買好過

提子3格？

唔明都叫easygo 都有人唔識買

真

見有巴打出主 即刻買客

南非(主) 對 蘇丹(客)
半場入球大細
大[1/1.5]@2.60

OK

Po d 唔po d
怕羞咩

南非-1

角回飛

英甲8.5b?

泰達斯追和未

巴打 一齊針？

泰斯達下半場 射左一腳 仲要唔中

秒角

屌 咁都唔入

ok

燦美爾追和先

ifc見

人在poly 點部署好？

Mama有冇角水

唔好上連登

入莊

推介 蘇丹

6k特士達
Jump

舒服

重注左一格 無勇氣三格

頂住，開緊花

Easy goal!

英甲 bogo之力

蘇丹 100%

我唔是講笑 成世人未試過咁驚

嚇撚死最後響左下

艾高干 easy到

8.5?

Egoc 2-0 jump

Bye

Gel

@4 -1

屌你 燦美爾 快撚手追返粒先

艾高干 1-0 馬拉加

egoc gel duck

英甲x提子 bogo之力得唔得

我決定做職乞到十點

手足頂住

8.5b?

英甲咁樣半大 勁到

絕命02

4倍半大

sor 係街冇睇時間

Bogo之力 完

精英隊345

Bogo 出左咩

我見你買單就上左雙

南非半大有冇可能

6c

英甲角大囉

一買8.5b 即刻6-Chōme

好彩我都有

7ccc

幾時再出下場

90分鐘先爆雙

7c

角細24

英甲快呀 屌你
主下半場好刷得
快快主ng

唔買角細

刷角我就正式屌你老母

燦美 快撚手先追一粒先

冰封角球啦

莫+寶+我 角大穩了

味膠

燦美 dllm

又gel

南非點讓一球球半

堅

８８８８８８８８８８８８８８８８８８８８８

gel 1下一個角

但蘇丹又唔似守到

8cccc

快呀 主

賽前13.5b

連返5個c先

主入佢老味

9c未

屌你老母咩

D即場1個鐘黎一場 好攰

力頂三格

派拿入未

串晒四場

頂乜9 角呀

燦美 ng

頂your lung

學yy呃錢算
仲賭嘜9波

世界重心 韋甘比ng

唔想比天收

咁耐先學到?

？？

屌 西乙差一角一球 去做義士犧牲算

All in or nothing
光復香港

你見到班狗有事咩？
永遠係好人比天收

咪咁撚老土快刷角啦仆街

天命最高

唉 唔撚好講

角未

入味南非

天收左 又話你知咩

燦美 快手plz

同路人

只有惡人先治到惡人

荷乙點部處

南半半大又收皮 讓咁深做咩鳩

出哂名下盤+細波

提子3格?

9C

放棄唔撚屌喇

點解我仲買非周波

尋日角大日
今日角細日

9ccc

快啦

主靠你

１０！！！

仲有一個角大！！！！！

10c
9.5 gel

快呀快呀

英甲3格ready?

提子開唔開到多次客其他

又贏

角呀角呀

無波入可以點搞

我上面本身串左細 好驚險

南非波 on99

刷角

牙朗今晚想要幾多球

英甲入多球啦

南非有冇奇蹟半大

岩岩英甲發生左

咁仆得街

刷多幾角啦

萄萄牙大波？

3球

-2cccccc

入波喇 非周垃圾

燦禁屌唔入

有無大岩剛水

快手刷多角

我都買左半大

南非要角細了

角水呢

提子3格 可上樓

刷角2角啦

11ccc
9.5 10.5
11.5

點解成日都角大

咁都11c 頭先叫到死先有9

結論買追半大真係輸身家

3x1 gel

因為我買左

全部南美波都有入波

-33333

比埋水我啦

英甲快入球

等下場心水

屌你老母阿燦

又3格

燦美

係咪南非？

我中場買呀

燦美爾

有冇波入

比多2角啦

12.5要唔要

中場8.5 9.5

南非波去食屎喇

英甲幫手入多球

11.5s 輕鬆豬錢

無入球仲未識買？

英甲 主3

烏克蘭點睇

丹普禁屌

燦美追和抽10派1 100
反cup 派300

你地一買就連晒c

南非唔係半主都無呀

燦美入返粒先

比多兩角啦 屌那星

我一開波已經買左

俾多角我！

見佢兩邊落唔到底 等提子算 點知

點睇10點啲波

角牙dllm

唉 on99 無波入

比多c我
Bogo之力

黑1-0

南非冇人買？

精英！

角

精神

南非goalll

10點烏雞大波 all in 唔中裸跑

葡萄牙-2

角大第2格

數牙數牙 齊心數角牙

南非依家先入有春用咩

11c 完味咁垃圾

南非班力架終於聽到我呼喚

垃圾停角 抵輸啦

仆街南非我個半和呀屌你老母

半大gel

1:1

精英隊輕鬆半大

南非比角呀！

力架盃就係要半和架啦，吾撚識架咩

12c

12ccc
9.5 10.5 11.5 gel

12

我了莫巴

又執到笑

１３！！！！！

13333333333333333333333

13cccc

13c
12.5 gel

嘩 又連

角細黨死哂未

開埋5倍13.5丫笨

超小注 11.5b goal

14

太撚易

同尋日一樣劇本唔入波 尾段刷角

５倍開唔開到呢

屌！無買到12.5

呢兩日剩係贏角大

角細尾段成日都爆

一世球迷了

角細黨末日

唔會開到

半二全二

唔要就直接轉俾我

本身想買 睇睇下又忍左手

唔好 推緊第六口

幾角要？

角大只服bogo同mama
啊 仲有明亮神

want g

我都係

14c未

一陣一齊叫！

喊出黎

覺得10點兩場都大 但有無咁多大屌你老母

又係最尾爆一

13.5

唔會有啦 馬會開高一格

幫叫

你點買的

22:00

盧森堡第一球@6.75 重注

10點buy?

13完

贏番下午果d

藍底紅字 點睇時間牙

慘, 最後果下落底出波, 省唔到角

嘩屌你首球都咁博

葡角大？

收到

得5分鐘 主下先

望

個4隊認住佢 pk來

初盤買

連唔到3c先慘 界外

10點烏雞大波all in有冇同路

邊場

烏克蘭1年無輸過盤

想夾埋12.5 又死

和解 ok?

南非角細？

2年先岩

應該牙最似角大

係咪

烏克蘭 ［0/+0.5］ 重心等收錢

鳥100%

半2全2

真？

未買，應該都係買live

半大只服朗隊

上半場做下戲姐

烏雞三格要曬

今晚兩球

冇可能輸，屌打C朗隊

無save ma ，而家save埋，ok？

次次都俾佢地演野呃到

塞最盡10 估

丹普barcode式禁屌

主刷角隊 嚇撚死
好撚大注

轟左鳥克蘭

冇左辛真高 小心

跟你試試

買左精英洗唔洗驗腦

又幾十萬車落去

要

歐國盃 電視有冇直播?

丹普barcode禁屌

烏克蘭都買

半大24

有線only

ddos？好慢

提子3格

牙未有角 角大已死

唔洗

一齊叫角

仆街原來唔係超重注 大撚瘦

烏10.5大有無機

角慢慢叫啦

做咩封左

荷乙咩事，腰斬??

呀朗快刷角

買左easy go

提子保持6分鐘1c

又同路了

場波咩事

仲未有角 玩完

１２Ｍ！！！！！

唔知

Who

塞1:0？

似腰斬

塞goalllll

買s先

泰迪gogoaaaklll

仆街了牙仲未有角

菜goal

上場5:0點打返黎

咩話 ？！烏克蘭一年冇輸過盤

冇哂主力

放水

冇出主力？

理大準備行動
連登即刻受DDOS

再見了 連登

你d fd 黎。你話事

腰斬！

精英果場老腰？

c朗朋友隊廢到

辛真高 同個11號冇出

係

荷乙果場做咩？

比對家入粒先

唔刷角點入波呀牙朗！！！！！

有球迷 歧視 客隊考慮罷賽

烏克蘭追和ok?

荷穴斬左？

未

牙角大24

2場都無角cls

提子唔想出線？

半大點計?

開返

我唔要中半格
我要三格
烏雞快啲入多粒

角大已死

開翻 冇事

踢唔夠45分鐘咪退飛囉 第一日賭咩

仆街好驚客隊Hea踢

烏咁高水 買注先

烏雞成日打仗有咩風浪未見過, 大家唔使擔心

會唔會提子要錢唔要面？

烏克蘭賣分？

俾人串仲hea踢？

0c

轟啊3球

0000000000

定啲嚟

角大玩完

就係見塞爾維亞仲咁好分

黑人比人歧視 立即射門

+1

盧森堡塊草皮爛撚到

牙角大無人叫 放棄？

盧森堡又係地獄主場 撻地爛到

十點兩場半大又收皮

南非佬快入

舒夫真高落場未

無事既，入佢波串鳩佢地

補飛角細?

屌你提子同我踢養生波
後場想猜到幾時

坐緊車去

唔刷角就輸一粒先啦

主隊受傷

球王喎 角都唔識刷

點解半大咁難開

must ok

烏克蘭最後一場踢假？

烏中柱

no

jump

烏雞半大要收米

攞硬第一出線
作客同你打真軍？

半大jump

角大唔洗叫了

你以為兩場角大咩 又兩場角細送俾你

提子即場點部署

佢哋贏先假

塞烏2c

南非s買左未

no goal@3.0
蘇丹ng

盧森堡first c goalllllllllllllll

盧森識刷 笑死

第1隻角仲要主隊刷 垃撚圾

又半細 場場半細

十點半有冇人半大

唔講仲以為紅衫係提子

提子好撚廢 Dklm

22222222222222

盧 2c

快刷角

主隊幫刷

你第六口buy wt

原來烏出左線 早知唔買半大

飛機杯 nogoal?

提子8.5

後悔了

咁提子又做緊咩

盧fg真係似樣

都唔係hea到咁

大岩蛇fg 快

塞內加爾停左？

1.5半大都冇

-9c 是夢嗎

南非，精英隊

提子差三球

上網好慢

買咩好

要入波難定要角難

慢到連角都停埋

10點角大兩場都針

半細gel

1-1

提子搞咩呀係咪唔想出線

ddos

烏goal

1-1未撚驚過

我鳥

牙朗 時間無多啦 出絕招啦

-1b 入埋佢啦乖

提子係咪全部食撚完雀屎
中超水平都唔知有無

南非

提子光榮出局

又唔入波又唔刷角 想點

串到人地 1:2

要買就快 追數靠呢注

提子唔撚刷c

已跟 希望翻到身

朗隊半大 10 1 100

都痴撚線，球王喎

d角又閪

係咪黑人入

就係比人歧視既黑人入波

撻地可以再爛D

係！

有11c我扮提子叫

南非入多啦

屌南非no goal同烏ng揀 揀前者

原來南非入波條友叫做菲利

見到塊爛泥close up 笑撚咗

提子廢到

近20分鐘沒乜攻過

得2c

有11c我直播拎提子打飛機

我玩提子

提子半大

南非比多粒

提子害人輸錢 抵出局

提子-2 jump

蘇ng

屌你老母c 朗正廢老

3333333333333

-2 南非
開出 10 1 100

可能兩場和波大龍鳳
提子照出線

烏克蘭都角細？8.5

c朗已經成身泥

仆街依家先3

換走條垃圾啦

咪撚12m呀

碌柒咁..

成隊都hea到pk

角球雨

牙朗goal

0-1提子

求下你比多粒我啦南非

牙朗

大岩蛇fg 已針

提子比啲力入多粒

入波把撚咩 比角ok?

9

更加無角了

岩蛇

費南迪斯黎

南非2:0自貼

角大24

要角唔撚要波呀屌

係，jump

提子入左波無角了

Sor 提子怪錯咗你
炒多幾粒 thx

提子差2球 C朗快入

Carry

屌！買唔到

srrrrr

一陣會有 再叫定先

半完4c ok?

C朗入波未

Gun

頂住

手足要平安歸來屌波 好冇

加油

撐住

等你入錢比我

孤單巴平安翻黎 5 1 200

已入

乜野奧沙利文 jumped!

上得番上來
我都轉左場

提子可唔可以絕殺開半大

唔洗派 都一定可以

小心呀手足

理大平安

屌你南非場波傷撚完未

南非gg

南非補幾

頂住啊 手足

洗唔洗即時完場

D黑鬼掂兩下又訓地傷又冇咁揸，黑人wor

半大斷朗隊 我dllm

補幾

半場 3 角
凍過晒水

丹保殊

so down 有冇手足

蘇丹下盤又贏

烏克蘭下盤想gel

食佢半格

非洲盃啲角正氣到

南非2.5s 8.5s 9.5s 10.5s all gel

即埸

如何捕處

11:00 半大？

睇左陣南非
笑撚死
兩球無越吹越位
93分鐘禁區成個人剷跌左都唔吹12碼

丹12m

德u21

22

手足頂住～要一齊屌波屌女呀😭

師兄你額度有幾多？

幻幻半大！

朗隊角隊讓5球？

丹普不敗

咪撚呀屌，打死你再告你呀

點解次次我買果隊都輸12碼

手足攻緊，捱多陣

下盤日！

提子🍇下半場比多兩個我

gchi

咪啊 頂住啊手足

快啲買德國上盤

要幫你開嗎？

$499 開戶費

再博11點半大

C羅

屌你睇rthk live 啦，頂住先啦屌

7.5?

冇犯法自咩首

出面手足打到仆街，咪撚自首呀

poly手足頂撚住

佢之前已經比人拉過

乜bookmaker要俾錢開戶

手足要平安歸來

咪撚同我放棄呀屌你老母

唉 角大24 求重心追數

德國大數未

冇撚錯

55波

我都有
想知你幾大額度姐

精英隊贏到？

咪撚做傻事 頂住

1001

差咁遠嘅

角球停轉日